百威亞太去年盈利跌42% 息2.83美分

【信報財經新聞】百威亞太(01876)公布，截至去年底止全年純利5.14億元(美元‧下同)，按年下跌42.76%；每股盈利3.89美分；末期息2.83美分。